[有片] 劉馬車比人打到仆街

睇睇片當輕鬆一下

光復上水7月13號

大快人心

又

由天北去到天南

打得好

希望可以快啲整個馬車追思會

真係好怕馬車比人打死
因為打死馬車而坐監真係唔抵

啲口水有梅毒

有冇長啲？太短唔夠喉

治～～療！

好治愈

個呀伯係咁屌你老母閪咁打

下次帶返手套啦

唔好咁啦，打人唔o岩架

事前：

事後：

有無人知點解
條友去到邊俾人打到邊

間舖唔做消毒你食埋我嗰份

loop住先啦

你唔撚識我劉馬車呀？

何妖接班人

打得唔夠勁

喂 堂堂藍絲接班人
俾人打成咁

近日最開心嘅片

小心打到佢爆血中左佢啲愛滋

屌
早知頭先行過果邊食飯

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

佢啲慘叫聲好撚治癒

咩比人打到仆街，何君堯帶佢行緊正道姐。

條傻鳩唔被打人先唔正常

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

其實今舖佢衰咩比人打?

其實馬車都算利害
好多香港既網絡紅人出到現實世界未必會多人識
但係佢由網絡界走到現實, 全香港藍絲黃絲咩人都識佢

唔知有冇睇錯
近門口個位巴打跌咗部電話，跌落地嗰下好似有嘢跌出嚟，唔係爛咗掛之後仲要畀個阿姐執咗部電話

搵命搏 唔好俾佢咬到

挽膠唔洗道歉呀!

義士何必整污糟自己對手
人地有免死金牌

lm

佢做左d咩俾人打？

冇人打架喎，呢啲叫古法醫梅毒
越多人幫手治療越快好

抵啦垃圾

係咪大埔？

Loop咗七次
勁爽

好治癒呀衰鬼

幫手簽聯署

屌你老母 點解咁少人簽 全部人入嚟同我簽撚曬佢

條友仲係咪現場

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

抵撚死啦 屌你老母 叫何君堯保你啦

facebook有人講係 屏欣村 翠河餐廳
目測 其中一位權守著對廚房鞋， 會唔會係比餐廳員工開佢波呢？

心曠神怡

推埋

呢樣真，佢有性病係人都知

推一推先，再唔好意思，借個位

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

有冇backup?

Push

真 好治癒

樓上班仆街仔就爽啦

打大力啲

無得睇了

屌嬲

求backup

Backup?

Backup link呢吊

笑撚死

條片死Q左, 有無其他LINK?

Tko-vip-terry不如道個歉先

抵撚死

好治療, 即刻開心哂

爽啊

有愛滋病+愛支病，不了
見到即刻掉轉頭兜路走

點解唔拍耐d呀

我見到佢 我都想打佢

啲友色輕重留咗力

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

近排最正能量既片

傻仔

去邊都比人打

真係變咗過街老鼠

唔好俾佢傳染啊

Any backup link？

認唔清係唔係劉馬車

但點解會比人打 打之前發生咩事？

佢仲敢喺香港 返大陸啦

佢同化骨龍有咩分別

開心曬

打鳩佢仲要原因？

嫌佢地打得輕手左啲

笑死

笑得幾開心，好enjoy 吓！

比人打到之後都會冇啦啦係到笑

證明佢真係痴線

on9仔係咁

咁又係 如果個啊叔好似片中既黑衫啊叔咁就一流

00:45秒

好爽

好似好傷下今次 唔洗再用茄汁扮

冇用櫈去鋤佢嘅？

有無來龍去脈

又係藍絲打人

包晒頭

咁都仲未仆街

由街頭比人打到街尾都算係一種人生成就

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

你班垃圾係咪一定要up d 野上fb唔撚識用其他野咖？放上fb又死link又俾人移除你係咪玩野？

鬼唔望你俾黑警打死都冇人幫

唔撚識upload 去Vimeo / twitter ?

樓上有人post咗了

快啲刪撚左條片，條片有樣架
比黑警睇到條片果幾位義士會賴野

條片係咪冇咗了

其實佢做乜鳩係咁畀人打

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

佢好似想搞鳩個餐牌跟住畀人打

過街老鼠

好治癒

馬車仲唔搵師父何君妖吹雞
新界惡哂都比人打

有真人版睇
過癮

治癒！

心涼

道歉啦屌你老母

鳩估又躝返去你老母個西度啦 又想辣落反送中度

出哂樣....RIP

應該事後會比返佢掛

VIMEO個段片都無埋
仲有無BACKUP 未睇